{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25967",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔25H 2호점"
    },
    "text": "25H2号店は総客室数47室で構成された宿です。 近くの電車駅としては釜山2号線田浦駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線ボムイル駅、釜山2号線国際金融センター・ブサン銀行があります。 案内支援言語としては韓国語が提供されています。 セスコメンバーズで定期的にケアを受けており、有害成分がなく季節の変わり目を迎え、全客室のリネンが交換されました。 また釜山市では模範宿泊業者に選ばれました。 しばらくの間、男女同室での宿泊は2人以上から可能で、ご了承ください。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があり、1人追加人数に対する費用は15,000ウォンです。 訪問者のレビューを見ると、客室の清潔さと居心地の良さ、素晴らしい眺めに対する賞賛が多いです。 また、ベッドの快適さと清潔なバスルーム、親切で素晴らしいサービスについての言及もあります。 価格に比べてコストパフォーマンスが良く、位置も西面から遠くないので満足度が高いです。 しかし、一部の後期には宿の古さや清潔状態、においがよくないという言及があります。 必需品が備えられていないため、不便を感じることもあります。 また、いくつかの問題を経験したレビューもありますので、予約前に慎重に検討する必要があります。 このようなレビューにより、満足度の低い宿泊施設と評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は47室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこにありますか？",
            "answer": "釜山2号線田浦駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線ボムイル駅、釜山2号線国際金融センター・ブサン銀行があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿のリネン交換はどのような頻度で行われますか？",
            "answer": "セスコメンバーズで定期的にケアを受けており、季節の変わり目に全客室のリネンが交換されます。"
        },
        {
            "question": "この宿は釜山市の模範宿泊業者に選ばれましたか？",
            "answer": "はい、釜山市では模範宿泊業者に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "しばらくの間、男女同室での宿泊は2人以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数に対する費用はいくらですか？",
            "answer": "1人追加に対する費用は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような点が客室に対して賞賛されていますか？",
            "answer": "客室の清潔さ、居心地の良さ、素晴らしい眺めが多く賞賛されています。"
        },
        {
            "question": "ベッドやバスルームについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "ベッドの快適さや清潔さ、親切で素晴らしいサービスについての評価もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "価格に比べてコストパフォーマンスが良く、満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "一部の後期にはどのような問題が指摘されていますか？",
            "answer": "一部の後期には宿の古さや清潔状態、においについての指摘があります。"
        },
        {
            "question": "この宿では必需品は備えられていますか？",
            "answer": "必需品は備えられていないため、不便を感じることもあります。"
        },
        {
            "question": "予約前に検討すべき問題はありますか？",
            "answer": "いくつかの問題を経験したレビューもありますので、予約前に慎重に検討する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は満足度の低い宿泊施設と評価されますか？",
            "answer": "はい、この宿は満足度の低い宿泊施設と評価されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 565
    }
}